召集所有鐘意聽Eminem嘅面孔

個人最愛
Beautiful
Sing for the moment
Lose yourself

識貨 一流呀簡直

Lose yourself
睇咗好多次8mile

25 to life

Down落黎睇左幾次都仲要去cd warehouse買DVD擺係屋企

Without me

Shady's back,tell a friend

Lose yourself真心正

好耐之前聽 mocking bird, when im gone, music box, not afread
之前聽 Rock bottom,sing for the moment, beautiful, lose yourself,till i collapse
最近聽 guts over fear

留名

when im gone好撚正...聽過勁多次 已識聽到識背

Beautiful
Mocking bird
When I'm gone

鐵鐘意shady多過鐘意Eminem

mocking bird

分享下唔係最熱門果幾首
Shake that
Smack that
Bad meets evil （唔係早幾年果隻碟，十幾年前果隻）
Legacy
Scary movie
Crack a bottle

（預左實有人highlight一兩首話「呢首邊叫冷門」，求大家唔好屌專心聽歌）

Lose yourself

You don't know how sick you make me

Don't let em' say you aint beautiful

FACK算冷門掛 仲有mom's spaghetti

香港真係冇人聽過shake that?
利申 住美國

有好正 there she goes shaking that ass on the floor

有聽開 但有好多首都冇深究歌詞

最愛Kim同Hailie's Song

Mockingbird, When I'm Gone, Stan, LTWYL, Lose Yourself 呢D大路野唔講啦

MMLP2 legacy, The Monster, Guts over Fear都好聽
Rap God, Berzerk個D我一般

Sing for the moment
mockingbird

Smack that 唔係Akon既咩

You reposted in the wrong neighborhood

I am not afraid

我先係呀屌你

Spacebound
When I'm gone
Lose yourself
Not afraid
Mockingbird
佢以前所有歌
以前真係識背哂成首spacebound, when I'm gone同love the way you lie

so bad

why be a king while u can be a god

Not afraid
Beautiful
Space bound
Monster

Toy solider

Toy soldier

Headlights

新手留名
Mockingbird when i am gone同lose yourself 真係好正

最中意when im gone, mocking bird, stan. 比較中意聽hiphop味淡少少既

Eminem但一首 Slim Shady LP 既歌都見唔見

Hi my name is..what?
My is name is..who?
My name is Slim Shady

purple hill 聽得好開心
一定係食草聽
首歌好似仲有另一個名

beautiful

題外話 flowsik cover rap god 我覺得好忌過原唱

beautiful
not afraid
space bound

No love+ space bond

全部差唔多都係eminem冇slim shady

Space bound

without me都唔夠slim

Fake fans

Agger

聽緊就見到個post，sing for the moment同beautiful D詞真係

till i collapse同lose yourself真係世界級

最鍾意stan

你最正宗

Stan
有冇stan聽die alone

抹下個mon啦

8mile

唔係Eminem fan

lose yourself
mocking bird
beautiful
without me
till i collapse
love the way you lie

Bumping and grinding that pole

新不如舊

Hi

his palms are sweaty
knees weak ,arms are heavy